小弟新作左一首抗爭歌《逆流》（集思廣益叫咩歌名好 我求其改）

melody+rap 嘅曲風
無錄音設備 我用手機錄 音質唔好請見諒
請大家評價 （手下留情）

逆流之歌？

屹立